[多圖] Ariana Grande 係雞

愈來愈樣衰
利伸前fans

做咩咁話我bb

樣衰得過漲爆Sam &a Cat

rooster 好似係公雞

佢全盛時期應該係YOURS TRULY嗰陣
但冇可能一世做少女㗎嘛

最好j係the way同baby i個時
之後focus個啲

dangerous woman
細細粒 拉丁膚色 正

Focus好正啊歌又正MV又正

focus係真係麻麻
但dangerous woman好正喎

兩張圖叫多圖

死圖啵第一張

Rooster of the year 同year of the rooster都唔識分
雖然佢真係雞

扮咩fans
你支持佢個樣定佢啲歌

你又啱
咁改翻，利伸以前成日j

focus 最正係把男聲

幾可愛呀
又唔算太黑